"Are you sure you want to close this deck ? Your changes will not be saved." = "确定要退出吗？您的修改将不会被保存。";
"Are you sure you want to delete the deck %@ ?" = "确定要删除 %@ 卡组吗?";
"Arena %@ %@" = "竞技场 %@ %@";
"Cancel" = "取消";
"Clear" = "清除";
"Deck Manager" = "卡组管理";
"Deck name" = "卡组名称";
"Decks" = "卡组";
"Delete deck" = "删除卡组";
"Do you want to add this deck on Hearthstats ?" = "要把这个卡组添加到 Hearthstats 吗?";
"Do you want to delete the deck on Hearthstats ?" = "要从 Hearthstats 删除这个卡组吗?";
"Download Hearthstone cards" = "下载炉石传说卡牌";
"Loading Hearthstone builds" = "载入炉石传说版本";
"Downloading %@" = "下载 %@ 中";
"Downloading images" = "下载卡牌图片中";
"Edit deck" = "修改卡组";
"Game" = "游戏";
"General" = "通用";
"Loading %@ cards" = "载入 %@ 卡牌";
"Loading decks" = "载入卡组";
"Lock windows" = "锁定窗口";
"OK" = "确定";
"Please select your Hearthstone app" = "请选择炉石传说的程序";
"Can't find Hearthstone, please select Hearthstone.app" = "无法找到炉石传说, 请选择炉石传说程序";
"Preferences" = "设置";
"Rename deck" = "重命名卡组";
"Reset" = "重置";
"server error" = "服务器错误";
"Trackers" = "记牌器";
"Opponent tracker" = "对手的记牌器";
"Player tracker" = "你的记牌器";
"Unlock windows" = "解锁窗口";
"Use deck" = "使用本卡组";
"Window" = "窗口";
"You are now connected to Hearthstats" = "您已连接到 Hearthstats";
"You must restart Hearthstone for logs to be used" = "为正常记录您的对局，必须重新启动炉石传说";
"You must restart HSTracker for the language change to take effect" = "必须重启 HSTracker 使语言设置生效";
"Are you sure you want to disconnect from Hearthstats ?" = "确定要从 Hearthstats 断开吗?";
"Save Opponent's Deck" = "保存对手的卡组";
"Save Current Deck" = "保存现在的卡组";
"Are you sure you want to archive the deck %@ ?" = "确定要将 %@ 卡组存档吗?";
"Are you sure you want to unarchive the deck %@ ?" = "确定要将 %@ 卡组从存档中删除吗?";
"Add Card" = "添加卡牌";
"Remove Card" = "移除卡牌";
"Fatigue : " = "疲劳: ";
"It is 90% certain that the true winrate falls between these values." = "真实胜率有 90% 的可能落在这些值之间。";
"There was an issue saving your arena deck. Try relaunching Hearthstone and clicking on 'Arena', and then try to save again." = "出了一些问题，你的竞技场卡组没有保存。请尝试重启炉石传说和重新保存卡组。";
"Are you sure you want to delete the statistics for the deck %@ ?" = "确定要删除 %@ 卡组的统计数据吗?";
"Do you want to add some notes for this game ?" = "要给本场对局添加一些备注吗?";
"Your arena deck count 30 cards, do you want to save it ?" = "竞技场卡组已有 30 张卡, 要保存吗?";
"Failed to import deck from \n" = "从 \n 获取卡组失败";
"Login" = "登录";
"Logout" = "注销";
"Top deck:" = "下一抽抽中概率:";
"In top 2:" = "下两抽抽中概率:";
"Connected" = "已连接";
"Connected as %@" = "已连接，帐号为： %@";
"HSTracker needs elevated privileges to read data from Hearthstone's memory. If macOS asks you for your system password, do not be alarmed, no changes to your computer will be performed." = "HSTracker needs elevated privileges to read data from Hearthstone's memory. If macOS asks you for your system password, do not be alarmed, no changes to your computer will be performed.";
"I understand" = "I understand";

/* notifications */
"Your game begins" = "游戏开始";
"Victory" = "胜利";
"Hearthstone" = "炉石传说";
"Your opponent have conceded" = "你的对手投降了";
"It's your turn to play" = "你的回合";

/* classes */
"shaman" = "萨满";
"hunter" = "猎人";
"warlock" = "术士";
"druid" = "德鲁伊";
"warrior" = "战士";
"mage" = "法师";
"paladin" = "圣骑士";
"priest" = "牧师";
"rogue" = "盗贼";
"All classes" = "所有英雄";
"Archived" = "已归档";

/* rarity */
"all_rarities" = "所有";
"neutral" = "中立";
"free" = "免费";
"common" = "普通";
"rare" = "稀有";
"epic" = "史诗";
"legendary" = "传说";

/* sets */
"ALL" = "所有";
"CORE" = "基本";
"EXPERT1" = "经典";
"NAXX" = "纳克萨玛斯的诅咒";
"GVG" = "地精大战侏儒";
"BRM" = "黑石山的火焰";
"TGT" = "冠军的试炼";
"LOE" = "探险者协会";
"OG" = "上古之神";
"PROMO" = "促销";
"KARA" = "卡拉赞之夜";
"GANGS" = "龙争虎斗加基森";
"UNGORO" = "勇闯安戈洛";
"ICECROWN" = "Knights of the Frozen Throne";
"LOOTAPALOOZA" = "Kobolds and Catacombs";

/* card type */
"all_types" = "所有";
"spell" = "法术";
"minion" = "随从";
"weapon" = "武器";

/* races */
"all_races" = "所有";
"demon" = "恶魔";
"dragon" = "龙";
"mechanical" = "机械";
"beast" = "野兽";
"murloc" = "鱼人";
"pirate" = "海盗";
"totem" = "图腾";

/* sorting */
"name" = "名字";
"creation date" = "创建日期";
"win percentage" = "胜率";
"wins" = "胜场数";
"losses" = "负场数";
"games played" = "总场数";
"games" = "游戏";
"ascending" = "升序";
"descending" = "降序";

/* game modes */
"mode_all"       = "所有";
"mode_ranked"    = "排名模式";
"mode_casual"    = "休闲模式";
"mode_arena"     = "竞技场模式";
"mode_brawl"     = "旅店大乱斗";
"mode_friendly"  = "友好模式";
"mode_practice"  = "练习模式 / 冒险模式";
"mode_spectator" = "观战模式";
"mode_none"      = "无";

/* Stats tabs */
"Statistics" = "统计";
"The Climb" = "排名统计";
"all_seasons" = "所有赛季";
"season" = "赛季 %@";

"Vs %@" = "Vs %@";
"%@ vs %@" = "%@ vs %@";
"Your replay has been uploaded on HSReplay" = "已将本场对局上传至 HSReplay";
"View" = "看本场对局的录像";
"To export a deck to Hearthstone, create a new deck with the correct class in your collection, then click OK and switch to Hearthstone.\nDo not touch your mouse or keyboard during the import." = "如果想将本卡组导出到炉石传说中, 请创建一个与卡组英雄对应的新卡组, 点 OK , 切换到炉石传说。\n。在导入过程中，请不要按鼠标或键盘。\n警告, 这只是一个测试功能!";
"The followings cards were missing : " = "以下卡牌缺失 : ";
"Can't get card collection" = "无法获取你的卡牌, 请确保炉石传说正在运行。";
"Deck string has been copied in your clipboard." = "Deck string has been copied in your clipboard.";
